許志安最大成就係咪偷食?

唔講都唔記得有呢個人

將冰山劈開

而家係佢既事業最高峰

叫秀文嘅女都係平

張秀文呢

屌

pish

其實佢都紅過

其實佢話停工，但係停工前佢有野做架咩？

停偷食

佢起碼識唱歌
果件BB 就應該以後唔洗見到佢

可能德成請佢呢

馬賽條路
神隱大陸 之後嫁大陸佬

樂壇成就都係靠女人同佢合唱
再夾硬改做featuring食多半首歌曲獎

條片已經證明左安仔唔識揸波了。長期對住個咁平既人 我明既

無人記得佢爭奬事件？果單野之後沉到而家

好記性

上到人屋企應該玩撚到對波紅曬